雨傘失敗原因唔係大台

而係無長期路線圖... 唔通未來三年就係咁不斷野貓式抗議?

無論獨派定溫和派都要有路線圖, 政府企到咁硬, 已經好難有速食方法可以達到政治目的, 一定要進行長遠規劃, 逐步攞返公權。

温和派想重奪區議立會, 或者幫政府換血, 呢啲都係大工程, 係一定要有組織地去調配資源同人手。又假設林鄭企硬做到落台, 未來幾年要點樣佈署去抗衡將會接二連三而嚟嘅惡法? 如果警察無法問責, 換血有無可能? 點樣操作?

獨派想推翻政權, 工程就更大, 更加需要有組織有路線圖。最基本問題就係革命需要嘅錢同武裝點解決? 就算假設例如CIA肯出錢出武器, 你又無組織, 佢俾邊個?

野貓式抗爭到一定程度大家就要開始睇返big picture, 要 plan 好接下來兩三年點樣去成立各種組織去箇固返抗爭者嘅政治實力。獨派同温和派可以各有各路線圖, 問題係宜家兩邊大部分時都仲係流於口號政治。今次抗爭我地爭取到嘅民氣, 係一個龐大嘅政治資產, 要有規劃有組織地去 solidify 佢, 唔好浪費晒

共產黨唔會忍受到每星期香港都示威, 因為會影響到大陸民眾
證據就係大陸依家好密咁開記招, 而且大陸人已經開始關注香港事態
我地只要keep住做落去, 中共無得再龜縮, 點都要解決
到時就係決戰之日

solidify---> 現有選舉? 選票?

對家仍然不停犯錯, 全世界都出晒聲反佢枱, 警察都開始疲於奔命, 梗係乘勝追擊

仲有美國佬is coming, 香港人權及民主法案2019 準備要通過, 唔好當佢冇到

大家頂撚住